有無絲打覺得男人要有胸肌先似個男人？

有無巴打覺得有胸先似返個男人？
最少大過自己男朋友

似返個女人

This

Is

Great